［葵涌撚］住石蔭/石籬/安蔭嘅巴絲打入嚟吹吓水

記得好耐之前有個石蔭石籬安蔭嘅post
發現好多巴絲打都住呢頭
一齊係到吹吓水啦

不如講吓呢邊有咩好食 除咗石蔭米線之外
個人覺得開花結果都唔錯

馬會轉角間串燒點睇

冇食過 不過行過見到啲人食好似幾吸引
反而馬會斜路個間串咀燒
等勁耐但啲嘢食送到埋嚟永遠都係凍

穆斯林
尚品小菜都唔錯

你當葵涌邨死架

日日都要搭10蚊小巴返學

我哋呢頭冇地鐵好慘

寶星樓下間泰國野都ok

黎黎去去都係米線開花雞脾尚品

間晶心十分之唔得

穆斯林食過一次 個陣真係仲未太接受到佢隻米

一齊吹水啦巴打
雖然我唔太熟葵涌邨

咩雞脾？食口福？

晶心真係 btw 馬記

口痕就會去石籬商場巴士站對面間街粥
次次都去食炸雞翼

巴基米撈咖哩先正喎

三寶啲魚蛋同埋 炸脾都好食

但係通宵返屋企
屌打新界大部分地方

個間泰國野真係泰國人開

安蔭jj 食肆沙漠

留名

安蔭除左有個巴士站之外都唔知有邊樣野係正常

石蔭 留名

去邊都算方便喎 紅van 4個字出到旺角
新東 出去和宜合道又多車
落葵芳轉地鐵都唔耐呀

地理位置又正 夏天潮濕冬天凍到仆街

石離街粥真係正 石蔭差間好食既小食鋪

上商隔離果間呢

馬記屌打晒所有餐廳

西炒飯，芙蓉強飯

有無人覺得石籬街粥無咩好食
Between尚品小廚打手

安蔭撚

老人屋邨又多啊叉

以前住過石籬
飲食，交通呢兩樣黎計
我敢講冇地方好過石籬

馬記撚手炒米炒丁屌打全葵涌
凍飲加大盡顯霸氣

自從知道咗朗豪坊有架小巴15分鐘返石籬
就無搭過35A

兩間串燒都伏 不過斜路個間不時有MK妹望

抵食大份味道正常
利申熟人

半夜無咩好食,咁街粥都係好選擇黎
好過上面間耀記

斜路轉角? 呢排食成日下晝就冇腸粉 又早收

尚品

耀記食完奉旨肚痛+屙

柴灣返學，慘過食十舊屎

食口福，茄汁雞脾飯又大隻又好食
馬記，豬扒抄米

耀記係中學跟同學食過幾次 見到廚房就覺得好惡頂 唔知點解佢地可以成日食

係 未食過
三區黎講 過左12點石離食野無得輸

平呀嘛

石蔭新金豐喺好選擇

又係正 夜晚小菜真係抵 碟頭飯又夠料

馬記真係冇得輸 每個星期總有日會去食，雜扒炒米可以分2餐食

係既 果時可以廿蚊內搞掂又多野食

都係好選擇,不過唔同方向
街粥可以叫小食三寶之類
新金豐就宵夜麵餐炒粉麵飯

馬會對面間豆花好滑

以前住安陰

依加住葵涌邨

石蔭路佳寶隔離有間食盅頭飯都好正
有時候做野做到天光，落街買盅排骨飯同燒賣，食飽即刻訓，個種感覺真係好舒服！

好掛住佳景d河粉 炸醬麵 好好食 而家食唔返果種味道

媽子豆花
反而商場晴天屋

好多老人家坐哂係出面果間? 未食過 成日覺得污糟唔好食 之後一戰

咁老老柒柒耀記啲炸燒賣又幾好食
可能我個人食野夠雜,食耀記未痾過
係中伏叫過一次豆腐花,屌佢老母好似食砂紙

自問自己食野都叫雜
但耀記食麵真係唔掂
炸燒賣係正呀 好想依家落去食

食晴天屋一定唔食豆花
愈黎愈難食
淨係落去食小食同西米露

Agger

叫麵最好老闆娘捧過黎
佢會半隻手指公插哂落啲湯道幫你加味
配埋油膩膩嘅檯凳同裝修真係無與倫比

但十三蚊有啲貴
朝早如果唔係趕時間都唔會搭小巴

我屌你老母系啊 抄名狗 葉浩生

佢老豆係舊美食中心間黃記個時啲豆花間中都係酸酸地
呢份堅持傳到去晴天屋,好撚難得

閪你就閪啦 5p狗屌你老母

禮石撚留名

馬記冇左鮮牛奄列之後

你地真係好撚爽
開到post討論美食
我喱d梨木樹撚附近得一間商場(幾間餐廳都麻麻)同街市小食檔
得假期先有時間遠征食好西
近少少就和宜合 行三四個字由3xx號行到2x-3x號搵食
遠就荃灣眾安街果頭
屌如果唔係捱貴租頂唔順 我寧願死守長沙灣唔柒搬過黎
利申: 視食為命嘅可憐蟲

食過個醬幾好食嫁

尚品小廚個椒鹽系列好撚正 特別九肚魚
斜路米線都無中學咁好食喇

利申 安蔭撚 街市間暉叔小廚都食得落口 次次都食腿強治

舊區有地鋪真係好緊要 地鋪先有咁多野食

梨木樹同孤島無乜分別

馬記街粥日日食

安蔭得大快樂 鄉味野 街市有小強既野食 連行得既商場都無

梨木樹村屋有間雞髀飯唔差

其實深夜要去邊度搭小巴出旺角 一直想知

梨木樹算唔算係特別嘅屋邨

真係完全同外界零接觸

石梨街近圍乪街
石排街lift塔
呢個兩個上車位

前石籬撚
搬到九龍東都堅持間中不返石蔭食米線

雲南米線
街粥

石蔭

石籬除左交通之外 都無咩好挑剔
我返工返觀塘搭38/42C
日日放工都要由紅A個邊行大斜路返屋企

學名學野先

試過有次去買飯
見鳳爪排骨飯係飯同餸分開蒸之後無再幫襯過
行落一口都買早餐算

老老豆豆石蔭路新dd o個間福林餐廳唔太差
樂華執左好sad

搬咗嚟幾年
交通真係 日日搭鐵過海想死

成日都想近近地行下城門水塘 有冇巴絲行過上去

嗰間媽子好似伏㗎喎
我家姐食過 叫黑芝麻豆腐花
竟然係豆腐花上面灑啲粉就算

行過幾次,安捷街行上去最近

開心餐廳有水準呀

馬記豬扒炒米

馬記嘅豬排雞翼炒麵好正 次次去一定食呢個

馬記係邊 搬左n年好懷念石籬
追晒成個post淨係識街粥

你望下象山再講啦

喺m記段面個停車場嗰頭
利申 都搬左n年了，之前返工返嗰頭，日日食馬記

有冇人有食小上海

每個禮拜最少食兩次

石蔭撚留名

雲南米線一多人一定碌去食小上海 佢個套餐都幾抵

我都食過 但啲黑芝麻粉真係磨出嚟 好香好大陣芝麻味 都唔算伏

幾年無食過晴天屋 衛生問題 以前食嗰陣見到有小強喺到爬嚟爬去

小上海難食到仆街
有口福號越南牛河唔錯

個擔擔面好正

有無人食過打磚坪街m記後門對面有間叫金輝？
個樣幾 up dup 但係 d 扒飯唔錯

如果石蔭有三哥就正，實好多人放飯去食
（包括我）

咩無敵豬排果間 ？

雲南小鍋米線

係 不過一至六晏就先開

有冇巴打食話過 米線隔離隔離個間 類似酒吧既野 門口掛住我要真普選 每次行過望到好似好正

石蔭撚lm

擔擔面正囉 而家成日食厭米線
同埋好撚懶，求其落街食黎食去都係果幾味

根本商場果頭d衛生搞得好差 周街都小強

係石籬返工路過
淨係感覺到好多癡線佬 同d街坊好多都好低質 又多新香港人

尚品真係正

不過食宵夜就要食金豐

以前有間叫金花戲院

重勁多老野妹妹下 呢區d人真心唔多掂

Agger
可能因為一村同3棟新樓搬左太多人支那人同蝻入黎
以前石離連雜差都少見
呢幾年ptu呀 防暴隊都見過幾次

嘉翠撚
啲外賣唔夠100蚊永遠唔會送過黎
btw太子小廚啲小菜都好正

有商場又如何？
我果邊係就係有商場 全撚部都好似「獨市生意」咁 無競爭無進步 態度直程話比你知:「一係幫襯我，一係山長水遠出去自己慢慢搵」

d fd 一聽到公屋就出哂水
On99 除左涼爽d好啱訓覺
衣食行完全fail

咪臭係 我寧願住舊區

梨木樹呢屌 想話搵間m記都無呀 等左41年都係無 但石蔭商場一話開就開 梨木樹真係想話野都無得食

你講緊隔離石圍角邨/海壩邨？
定係遠少少既關門口邨/三棟屋邨？
感謝提供

所以對於梨木樹人黎講好羨慕石蔭石蘺安蔭人 馬會果頭大把野食揀

我搵唔到太大分別
兩者都咁毒
我比較好奇象山果間中學係咪只可以留校午膳

Yes
除非係妹下妹下同「阿源類隱青」
如果唔係我諗唔出想搬入嚟嘅原因

有次晏晝係係三樓搭𨋢去巴士總站有隻老鼠係我前面衝左入後樓梯
可想而知商場衛生真係

共勉之

梨木樹撚x2
咁似我既 廿年前我又住過長沙灣 深水埗多野食好多又平
仆街街市淨係買燒賣要十蚊 我去葵芳食唔好
係綠園某d小菜ok 最慘無宵夜食
成日見d人去晒ok

呂x才中學學生好慘 去出去石圍角食又要同何傳耀 梁省德 姚連生學生爭位爭到癲
梨木樹以前未拆二座同四座中間個大排檔都仲有好多正野
拆左真係

大排檔d野質素有保證
可惜我無機會試下
唔想屈係到成世 希望第時有機會重返深水埗 比白鴿眼笑我無大志都咁話
去邊區都唔太遠 又唔洗食垃圾 咩類型嘅食物都有

街粥真係好正，粉仔同懷鹽雞翼
新果間真係狗也不屌

米線 熱狗 咖哩

想問想去象山村, 城隧應該轉咩車同咩站落?

才記畢業生表示象快食唔厭
利申:住石蔭

行啦 10分鐘到

城隧落車行落去?

不能同意更多，以前梨木樹有好多街邊嘢食，但自從重建＋領匯入侵之後，乜撚嘢都冇哂

利申：廿年梨木樹撚，已經搬咗出去自己住

認真 成條石蔭路黎講我只會去尚品同新金豐
屹立不倒

石籬商場對面，耀記粥麵附近新開個間'茂'源茶餐廳d小菜都好掂

懷念果陣舊巴士站夜晚好多小販檔

agger 新果幾棟公屋住哂d支那蟲
反而 安蔭 石蔭東 石籬堆舊樓
好多都係石蔭石籬舊村重建 土生土長 繼續住 由老豆住到 而加個仔都大
我就係繼續一份子
見證住呢區 多左好多支那蟲
多老人家真係冇咩野 好支那蟲先難頂

可風中學落行過去

和直合道轉入 梨樹路 頭果幾間 地下呢既 唔記得名

選左個民賤聯出黎

新滋味 好似係

真係仆佢個臭街

間慈幼葉漢大把小學雞講胡語
支味重撚到

仲有大波郭芙蓉

尚品真係勁 佢唔同新金豐 漢都果d做左好耐
佢後期加入都 都可以做到而家咁多客 咁穩定
椒鹽系列幫唔少

豬牛扒係茶餐廳中都算高水準
黑椒汁底又夠香

梨木樹由有區議員到而家都無民建聯

我自己就係果三棟入面住
阿爺住咗呢區成三十幾年 都話呢區越嚟越亂
咁耐而嚟 石籬本身好少差佬係度巡
近呢三四年 長期有警察係度巡
大時大節出埋PTU 巡
屌你老母d垃圾南亞狗同支那蝗搞撚到咁
尤其係石歡 冇九成都有七八成係支那蝗嚟

不時聽到有人話食完街粥嘅粉仔之後肚屙
自己就未試過屙

佳景喺邊

唔會太難食呀
主要係佢啲餐幾抵屌

呢樣真

石籬撚報到

仲有無人去嗰間天網打機

麗晶樓下間百味雅點睇

雍雅軒撚

而家小上海個鋪位 執左至少6,7年
佢d粉麵好食過潘記好多 仲要佳景好似由舊邨已經開始做

住咁耐只係知有三個常見痴線佬
一個長期坐喺石籬商場乾貨市場嗰條天橋，一個經常坐係365小食部嗰條路。另外嗰一個已經好耐唔見了。

仲有吳家超
佢上咗位咁耐呢家連影都唔多見
未選個時就日日係巴士站派紙巾拉票

上面間大快活連焗豬都冇

開花早餐好抵屌

自從當選左就無見過佢好耐

仲有個成日拎住罐啤酒大大聲唱歌/自言自語

梁國華做得唔錯 無啦啦選個垃圾新仔做區議員 我吊

同埋個沙津套餐多到痴線 好似未試過食得曬

以前係呢頭返工成日食尚品，非常高質
依家轉左工好掛住尚品

石蔭番工撚.....
就如巴打們話齋
我地lunch選擇主要都係米線尚品開花新金豐炸脾仲有鳴門(唔好屌鳴門，日日嗰頭番工有時都要食下魚生飯轉換心情)

間天網仲未摺埋 ？
成10年8年無入過石離

由細住到大

以家啲機廢到

有去過
多數去戰火

個啤酒罐呀伯好似係因為屋企人死左之後就癲癲地 好耐以前有個呀嬸會搽到塊面白哂，戴住太陽帽坐係金豐出面啲凳到嚇人，好撚恐怖

呢個呀伯好慘架

留名 都住左17年石籬

啤酒罐呀伯有幾年冇見過 以前成日下晝放學經過石蔭路見到

開花結果下午菜都好撚正
夜晚有時候會去開花結果附近間開心食雞煲，幾好食但喺相比起石蔭其他食肆價錢有啲高

寧峰宛jj

見到石蔭就以為係磨心者啲痴線post

有無人食過天網落小小麵包店嘅10蚊飯

藍田街起緊酒店 仆街蝗

你個名

有冇人掛住龍珠堡

死老野話白鴿黨攪佔中要趕佢落台喎
好啦,呢家選個陷家剷影都唔撚見
肥仔華都會間唔中會派傳單都知佢做咗啲乜

聽講雍雅軒 唔係老街方好多人投佢
不過徐生雄又係唔低幫

紅A都龜速改緊
不過拖咗同耐都未開就知咩事啦

新金豐同馬記冇得輸

大波蓉係民建聯新星，民建聯立法會啲宣傳都有佢，佢選到好似係關啲福建人事，雖然除衫紅都係一舊屎，但係大波蓉好撚狗，選緊果陣偷徐生啲成功爭取當自己嘅
上屆區選好似話有種票，上哂蘋果
有咩理由一個細區多左成千幾人投票
之前又話查，都唔知查左啲咩出黎
垃圾政府垃圾ICAC

石蔭撚
有冇人覺得意想屋都幾好食 d意粉
仲有好掛住以前間平民拉麵（而家好似變左做咩津津好味道） d拉麵幾撚正 可惜執左
晶心雖然難食但近排個15蚊下午茶幾撚抵屌
近排窮成日當lunch食

雖然住咁耐 但對石籬都無葵芳咁熟

Btw 咁應該好多人讀石天小

主愛

唔知邊間

有啊，咖喱雞排腸飯，細個加多杯芝士杯入天網食

大家有冇食過福園 佢啲雞排真係世界第一

大白田堆私人舊樓種到七彩 垃圾政府跟本唔會查
其實種票以外都關多左好多支那蟲事
以前石蔭石籬都係白鴿做哂咁濟 雖然泛民都唔算好 但點都好過垃撚圾保皇 證明居民低質左

同埋石蔭成日見到有架單車泊係到話教人游水

意想屋未食過
反而有時朝早會去新開果間米米冰室 買三文治連野飲十幾蚊上車食做早餐

邊到

想搵飯腳
利申成日一個人食飯食到悶

有，以前真係好抵，以家加到幾錢？

女友讀葉漢

舊主愛？ 依家果兩棟新公屋個位

舊po樓主留名

安蔭留名

意粉 漢堡 焗飯
早餐個秋冬推介豬/雞扒蕃茄湯意粉加埋凍飲先24蚊 加埋個黑松露炒蛋埋單31

利申 常客

石天小（下）

石天小（上）

自己食通常食m記算
利申：毒撚

新

媽子豆花門口長期有一班係到 樓上傻仔院黎

下

安蔭jj 請問馬記係邊
住呢頭但食來食去都係個啲

和宜合道麥當勞後邊停車場，係堆車零件鋪隔離

石籬成日冇廁所水

石蔭早排都係
依排好似好咗少少

間無敵牛扒呢，有冇同好

慈幼 (下)

千禧

石天小(上)

細個住11座 返學5分鐘唔洗

開心新開o個排幾好
依家轉左老闆就無咁突出

豆在府中留名

意想屋唔算差,但d意粉少汁同唔夠張住d意粉
多數食漢堡

尚品就lunch 金豐就宵夜
btw有冇食過薯

安蔭jj留名
好似唔多見巴絲講食口福
佢個漢堡同雞髀好撚正

唔係金花爆咸水喉就上水泵壞
三十幾年都改唔到個問題

石籬主愛

漢堡我推薦去光輝圍嘉寶小食
雖然食口福都唔錯
塊漢堡扒仲要係自己打出黎,唔係雪藏野

無記錯既係13-15

石天下

住石蔭 幼稚園石蔭 小學安蔭 中學石籬
呢三條邨裡面真係睇住石籬越黎越衰
啲蝻同蝗多到

又返工了
今日實就接觸好多癡線佬
m記食個早餐先

咁少人提oh my dog 既

石籬jj

馬記啲炒米真係世界級

呢樣真，今日又無廁所水

搬左石籬半年

樓下班廢老開賭檔咁

仲有以前寶石餐廳，佢個牛肉米線好正 佢d酸辣菜隻味已經搵唔返

間包餃又有曱甴搵鬼食

石蔭街市個轉彎位一有車塞住就會jam住晒所有巴士出入 啱啱又黎多次，地界級垃圾

以前都多 屏麗徑果幾棟唐樓 應該全部都係蝻黎 平時都唔敢行入去 依加仲加埋啲新公屋 一邨少啲 不過多廢老

有冇人食尚品

食過幾次，味道就唔差既
不過份量對我黎講太少，係呢頭黎講價錢亦偏貴
同樣價錢，去其他地方食可以食到飽，所以食左幾次就冇食

下次試下

慈幼

葵涌最出名當然係考車場啦

利申觀塘撚

搞到污糟邋遢

出世住到而家

而家晚晚都一車車入雍澄軒啦
9,10點左右去對面間惠康成日見到
一班班蝗掃日用品

講開惠康 近排先知麥理浩對面果間無左 開完新就一早應該執啦

個間係全石籬第一間惠康
1975年12月開張

我呢家係尚品,有無人落黎
炸子雞同椒鹽鮮魷世界級

尚品係邊 真係唔熟啲細舖

石蔭路金祿樓地下

小菜正
連個例湯都好飲(雖然係味精水)

今日咸到仆街苦咁濟,咪飲

有冇人住麥理浩附近

安蔭撚
日日都食金豐

呢面得潮豐可以抗衡下

lunch通常食椒鹽豬扒飯
尚品個湯真係敗北
bte新金豐羅宋湯

新金豐凍啡

今日第一次試意想屋，麻麻地 但醒在呢區西餐叫新鮮

潤峰

附近想搵間好食少少嘅都冇

行落屏麗徑都多嘢食呀

馬記即係邊到?

但基本上都係劣食 特別係太子

石陰間M記後面個停車場，條巷仔隔離

聽聞新滋味軒已經執埋啦
梨木樹撚表示放假想落街食個靚飯都冇啖好食

真係食得屎

開吹水台好快沉

尚品小廚打手留名j n

食口福

佢隻炸脾真係世界級

石商間家家樂都好味

好貴

我就係土生土長石籬人

食開屎？

尚品次次lunch都食唔撚到
係果頭住係果頭番工

全盛時期
石籬有5間惠康
而家得返2間

1邨仲有間

惠康純粹想盡量租哂啲鋪位唔比對手入黎
開咁多惠康都唔知做乜

頂死百佳 等佢插晍到旗

好多野想講又怕比人起底
搬走左 好懷念呢個陪我長大既社區
但真係越黎越壞
記得之前係方仗個論壇有post係講
"石籬係公屋邨之中既清泉"

幼稚園門口賣燒賣魚蛋既呀婆 有冇人知我講咩

和宜合道打磚坪街咩事封晒路

老納都好似係街坊黎

粉仔，舊個間

馬會又爆水管

前石籬街坊 住左都廿幾年
石籬買野都幾平
仲有交通係世界級

除左深夜有時多左d鳩叫開拖友同埋d👳🏿👳🏿好唔知想點之外其實都幾好住

我反而諗起以前讀小學 八座未拆之前
個都都有兩檔小食
碗仔翅 燒賣 魚蛋

成日爆，之前梨木道先封完黎

有無絲打飯腳
呢排唔洗返學日日無乜點出街
唔想晚晚都一丁友食

睇黎都係無葵興葵涌大窿口份我返出去先

呢區已經淪陷，
只剩下唯一好處，
就係近城門水塘，
識得欣賞間直一流，
而家每個星期上幾次，
日頭多人，而家鐘意夜晚去行。
有無巴絲有興趣join埋？
利申：平時同女友兩條友上。

石蔭巴士站對面間魚旦粉牛腩唔錯

巴打唔得既
利申搬左

安蔭算唔算係呢幾區最和平果區
得啲妹下妹下係到fing

石籬商場個頭前排好多鳩叫

但好多巴藉人士

識搭車識交通既人會知道其實石籬交通幾差
不過叫做好過安蔭咁解

石寧樓?

冇老屎忽提下石陰石梨何鴻燊既,沙嗲沙嗲!

爆水管無人講 ?

為左石梨一個站, 全體巴士兜大圈

好撚垃圾 佢杯凍飲淡到仆街

劣食

小上海都難食

石蔭街市對面果間先好食

多mk

食口福打手留名

不如討論下交通

冇地鐵係慘啲
不過咁嘅地形起地鐵 冇計兼冇位
我住石榮
成日走到圍乪街石安樓對出等車
嗰道好多巴士／小巴
是但鳩上一架駁地鐵（葵芳站／大窩口）
又有專線小巴去沙田／大圍

係就係有紅色小巴出旺角
不過成撚日等齊客先上
等到躁
又貴
駁地鐵出重快
有時太夜返歸 地鐵停駛 回程先至會搭
反正返歸唔心急
旺角等齊人又冇咁耐
市區返歸搭35A／36B都唔錯 班次唔算疏

btw
不如開telegram group？
有冇人提議過？

大家分享下點搭車最快最方便

btw 雍雅軒班有錢人係唔同啲 乜柒線路都開正佢門口

你食屎大？

係咪好食我唔知
但服務態度好差
我一早blacklist

最離譜一次
我坐卡位
佢啱啱洗乾淨一件掛飾
掛我頭上高
佢唔撚出聲
我點屄知係溼 會滴水
滴溼我件衫
屌佢老母
弱智
以後一定唔再入去

石籬撚留名

安蔭撚留名

留名留名

食開對家瘋人院 雖然兩間都一樣

蟑螂屋 以前仲會去食下朱西芒西滑奶芝麻糊咁 豆腐花就一路都係食粉咁撚樣 見依家咁up dup都幾感慨

肉檔隔離 果間豆花係食過最好食既一間 由細食到大 啲黃糖真係世界級

聽聞納dee好似讀石天中

係龍翔道成日塞姐
西九至西港島其實都好快

係咩？唔覺……
請問返港大點搭最快、最平、最舒服？

行落葵興搭地鐵

個post沉左?

幾個月前開架啦喎

關咩事
以前未係雍雅軒果陣已經用果度做站

痴線間野食完第二日食物中毒
永久backlist

梨木樹撚留名

安蔭真係好廢 乜都冇

住左石蔭/籬咁耐都無乜幾可會上安蔭

講一講又有返人

咁誇張

以前石籬返主愛安柱係無撚敵

去邊都好快

石蔭撚

之前食石離商場 惠康對面間豆腐花
縮既仆街

36B成15至20分鐘一班都唔叫疏 ?
呢個範圍係就係有車出市區，但好多都疏到仆街
仲話交通方便

係呢邊做野,冇乜野食好灰

梨木道斜路米線
最緊開左間新野,未去試
意想屋執左都可惜

基本上一係小巴,一係去葵芳搭mtr
我覺得都接受既

狗也不吃

石籬商場扶手梯出事

之前整過啦 仲出事

石籬山頂撚
係到住左８年，都覺得唔錯，不過食野最近都要行１５分鐘落商場
有時係商場個邊見到賣沙嗲肉串伯伯都會幫襯
之前成日見賣芝麻糕，雞屎藤個小販叔叔呢一兩年都無見佢
佢去左邊

石籬M記

石籬絲打
幾鍾意食有口福既越南河 同埋富國雲吞麵

晴天屋好撚垃圾

石籬人
原來有個咁嘅post

工廈人

跳落黎就到啦

安蔭係咪好多前梨木樹人住緊？

35a已經密過36b
成日旺角等 兩架35a黎先黎一架36b

啲態度都好撚閪 成日指人坐啲閪位 想話坐耐啲傾計就要加單 唔係就趕你走 其實啲野又劣 後尾都無再食
不過有單野幾好笑 佢地嗌單入去會嗌簡稱 乜撚野芒椰奶西 有次有條友叫朱古力西米露 個黑面阿姐勁大聲嗌入去話 一個朱西

安蔭最好食應該係街市檔燒味 咁多年黎加左4蚊 單併$20盒
btw 有冇安蔭撚 懷念以前夜晚 大快出面一堆街邊檔

好撚難食

之前係fb group好似見到有人講過佢話以後都唔做喇
我都好掛住佢啲糯米糍

幾時開番間譚仔

留名
住咗十幾年 但睇完個post先發現自己都唔係好熟呢區

之前撞過佢 好似話退休唔做喇 啲野食高質又好人 我讀千禧既年代仲試過賒數

唔平 唔好食 有小強 仲態度差
狗也不

恩石個邊嘛

一到夜晚係死城，屎都無得死

我成日食街市最尾嗰間冬蔭公粉

杯咖啡都好正

半山band 1中學留名

我都好掛住越泰軒啲野食

235 真係好撚多廢老

個串咀燒 好垃圾

落光輝圍串串居

話說有無巴絲試過夜晚經過保6 望入座聖母山加埋啲樹 好撚陰森

直頭校舍周圍綠色燈啦

未食過喎,大約邊個位?

新開間象廚房 我試左
屌個dinner set 燒豬骨 食到我好撚飽

好想試個斧頭扒
但6百幾 我唔比唔起

係咪裝修問題 隔籬安柱感覺又無咁寒

但好唔好食？

喱個agger

煌乜鬼邊爐既後面
內街黎既
D野幾好食但唔平

仲未試

寶星間泰國野
正宗肥佬泰國廚
好撚好食

無啦啦年幾前轉左手就麻麻地
有無人知本身間野係執左定搬?

石陰咁多間餐廳仔黎講 尚品小廚 稱得上最好
無論lunch定晚飯

由其lunch必食既扣肉飯 大大塊 夠晒肥 連埋凍飲都係38
晚飯百五內兩個小菜 味道係成條街我食過最似模似樣

相反 好多人食既新金豐 我真係R爆頭都唔明有乜咁好食 價錢又貴 四五六年前既金豐係真係好食同抵既 依加個間就係入都唔會入

開心小廚都唔錯

一定係尚品
一開波碗味精水已經贏咗

講起又想食

辣殺
野食又凍
店員又mk又串
雞串同一條有d辣有d唔辣

仲有穆斯林同潮汕同唔曳

寶星個間感覺上好食過馬會下面個間，不過馬會個間方便好多同埋抵食。淨係炒金邊粉加支象啤

係另一個post聽人講，窮山死水地方。
除非命格食正，大部分人要搬走先有得發圍。

我覺得石籬幾方便
不過我係近寶星
行落地鐵站十分鐘

呢樣我信
住三十幾年
身邊街坊朋友無個發到圍

納dee

喱一手無之前咁好食

呢個我都信，住咗廿幾年，北葵係有陣「安於貧窮嘅氣場」
要盡快搬走

聽講泰國個廚師捽腳指
肥佬腳甲泥

中學成日食, $17

山頂環境好d

屌你老母,和宜合道入面既日本料理竟然真係日本人開

點解冇人講石籬財興

衲dee

好唔好食

鴻興?

冬菇亭嘛
都唔差
不過夏天真係好七熱

石富樓對面斜路

宜家間漢都狗都唔屌
好耐以前都好平都算好食啲蒸魚
利申 舊鋪食到近鋪 已黑名單

宜家多數食尚品

m記都無間

o個邊我多數福林同尚品

同秀茂坪有得FIGHT...

有無巴絲食過屏麗徑新開既麻川風味

講四川野
要講光輝圍一落橋間魔芋雞煲
個老闆娘由佢一間細舖已經幫襯佢
而家開到三間舖
雞煲 麻辣涼拌 墨魚餅真心有水準

煌咩???
光輝圍我淨係幫襯過八方雲集,1蚊煎釀三寶,龍川,串串居同嘉寶

我成日突登走去街市食佢10蚊6隻韮菜餃
夠味 多汁 飽肚 食完唔會口臭

咸豐年前

當我係兵果條仆街

D湯底好正魚湯

如果有外賣/deliveroo送就好

去問下有無

DEXXXX無,外賣我估都無

推介大家去金星食牛腩米 足料又好食
葵線軒都唔錯
住石籬最撚慘係交通
403條隊永遠長到仆街

葵線軒唔多岩口味
403係

依家安蔭街市有間泰國小食賣D飯炒粉都幾好食，又5多貴

仲有芒果糯米飯同千層糕

18年前住過安蔭 樓下宵夜好正 但咁多年都冇返過去 覺得環境都唔錯

留明

請問去旺角通宵小巴係邊到可以上車？

你住邊頭先？

啲野食一般

石蔭東

石蔭街市（巴士站另一邊）對面報紙檔樓梯行落去 見到啲紅色小巴就係 有時無車要等一陣

但今日個個都話收工唔車 要落同珍坐
係咪恰坐朝早3點既我

燒賣婆早期喺石秀"車立"口(當年仲未裝大閘)/惠康門口擺檔
最正係佢d秘製豉油
90年代恩石放學時間會有個師奶喺恩石門口開檔賣腸仔燒賣
就咁一架手拉車仔車住一個膠保溫桶
有冇人食過?

凌晨三點 咁我真係唔知

有冇人記得寶星間小食店
3蚊包薯條 5蚊份三寶 仲有營多
都執咗十幾年啦

我記得以前係圓玄學院對面有間咩沙嗲牛肉營多
係咪個間

唔係 , 寶星果間大約喺裕新地產果個位

有無十幾年咁耐
唔係成日食 不過係幾好食

正常應該係商場門口等

通宵小巴上左安蔭會沿住石蔭村上梨木樹
之後出番旺角 坐過幾次

沙嗲牛撈,雞脾撈 炸魷魚鬚 豬扒飽
唉好撚懷念

住高層有無敵風景好正
不過我係望山個邊

喱度我淨係識錦記老味,執左好唔開心

石蔭仔留名

葵線軒裝完修之後係咪轉咗人

金星？不了

細個成日買冰條食

保祿grad 放飯真係好多野食

幼稚園食過陣味記到依家都仲記得

有食過薯條 扺到爛

葵x軒 不了

變到唔再認識
住緊呢頭都係咁話

安蔭街市就嚟玩完喇
以後邊度買到靚燒味

小五放學必定去買 好懷念

細個見到耀記將倒瀉係枱既粥放番落碗拎出去比食

街粥無撚敵

唔好食既 係個地方方便咁解
住石蔭

同意

個間開到晚上12點架 有時夜晚肚餓落去買野食 依家新果間山10點好似

葵涌商場街市入面個間車仔麵好好食

安蔭真係冇嘢好食
夜晚又多mk 道友 痴線佬
同Gotham 冇分別

梨木樹jj路過留名
住咗成廿年 除咗無野食/買同出入有少少唔方便之外
幾鍾意呢到 又靜又舒服
唯一最憎係商場出面啲廢中廢老成鳩日飲酒食煙掉到成地都係垃圾

石籬友留個名先

有無人見過有呢架小巴

間Elephant Kitchen唔差喎,不過老人邨開喱d舖真係未必做得長

尚品 同馬記係邊？

石蔭住咗十六年留名

新亞

邊個聽到出面 wuwu 聲？

石蔭路
尚品近街市
馬記o係中銀再向石籬方向行去錶位o個邊

汁左應該有10年 好記得一間零食一間熟食 小學雞個陣成日食

石蔭撚 因為米線成日都排隊，我就會走去開花結果條街，有間叫新衡會，啲薯粉又大又好食，可惜做左兩年左右，執左 知後橫町零食隔離有個入口，有間叫聚賢美食，食薯粉好味，最鐘意豬大腸，豬頸肉，米線就麻麻地 人唔多，可以食完飲一陣豆漿，嘆冷氣睇電視
尚品都唔差 以前成日食下午茶 漢都前派都食左，夠平份量大，味道唔差，揾日試馬記先

新搬黎留名

點解搬黎既

石離荃灣葵芳究竟有咩好食可以推薦下
住咗廿幾年石離都覺得附近好似冇乜好嘢食咁

唔好咩？其實我覺得幾好

唔知你住邊,但石籬石蔭喱邊交通唔係最方便
淨係喱樣d「城市人」都唔係幾慣
買餸又唔算好抵同少款
野食以喱兩區黎講都唔算少款既,但唔係中菜/茶餐廳就做唔長

石籬咪和宜合道道熟食檔
(斜對面寶星方向有間亞潘但未食過,落去間泰愛泰國餐廳就一般,
太子邊爐一開就好,依家一排無食唔知點),
屏麗徑穆斯林咖哩,麻川
肯行多幾步咪光輝圍嘉寶小食,泰旺,龍川,串串居
一係隔離石蔭,梨木道除左間咩冰室之外都屌得過
石蔭路除左漢都之外都屌得過
藍田街對出就開花結果,開心小廚(但相對於石蔭路就比較貴)

和宜合道 惠康附近~~ 食過幾間 ok 啦…

都唔明點解石蔭無地鐵

石蔭少大陸人都係慶幸無地鐵

石離撚留名
基本上一出生就住石離
好慶幸開花結果同馬記無比人煲爆
馬記好似得住左好耐既人先識
同埋中學時期明明金豐都仲幾好食嫁

不過石蔭邨好似多左唔少

食福林多過金豐

金豐係咪轉左幾手?有冇人有食漢都?

漢都我覺得係最初開先抵食

佢價格算ok

但唔突出

屏麗徑幾好

漢都以前中學十幾人成日仲去食
杯茶ok 不過侍應成日逼人食A餐同飲可樂
一坐底就問係咪十個A餐全部飲可樂

Btw 有無人識一檔賣粉仔既呀婆
好識過鋪果兩間

喺邊架？

山頂留名
每次落返去你地講有野食嘅地方都要行好耐

見過一千零一次咁大把，仲係見佢開走

有冇人鍾意食新香冰室？
仲有推介潘記雲吞麵！
開花結果下午茶熱狗配沙律飲果汁！
尚品夜晚d小菜都唔差！

潘記

有咩宵夜 平平地又好食…？

都係街粥o個邊?
不過街粥我覺得差左

絲麗酒店對面開左間 thaifood, 有無試過?

好似好新
未試

有無石蔭石籬撚有好既診所介紹下？

彭廣基

多謝 上網見得一分，係咪啲護士好惡？

其實如果我0530要喺石籬搭紅van落旺角應該喺邊度等車 次次都鳩搵然後遲到

喺交銀條斜路 夜晚先有

彭常超

天網間小食店唔錯

家家樂對面間醫務所,記住係XXX醫務所 唔係XXX醫生

11座 / 2期商場的士站 都容易有車

多謝 周圍睇睇

好，多謝 到時留意下

有口福越南河

自己人留名

幫推

佢好多人睇

真係未幫襯過

吃過，一碗好似25蚊。足料，味道偏鹹，都幾好食。

咁早好似的士站嗰邊冇？ 唔該巴打先

新搬到留名睇美食介紹.

馬記已經長期滿座

基本上睇人流已經分得到

巴打識食

聚賢真係好正 有無巴打鐘意食開花

但咁神秘

間唔中食,三文治沙律餐好飽

最鍾意馬記

正呀

開花仲味試，成日見好多人排隊，樓下個酸辣米線又係，唔想排就去食聚賢 個老闆娘好好人，之前有間叫米米冰室，成日食下午茶米線餐加韮菜餃子同珍珠奶茶，無諗過咁快執，新間叫海洋冰室仲味試 話時話大家有無食過開花隔離有間叫新衡會，食米線薯粉，好好食 突然又執，好掛住，自始個舖都長期吉

海洋冰室好流
米米冰室岩岩開個陣幾好架

我都想知返旺角9點有無車 日日搭36b 32慢到仆街

hi 大家好
我係住石蔭呢邊的

mtr 比較快？
不過都要坐車出去先轉到mtr

係絲打既就睇林婷啦
女醫生黎唔怕尷尬
石籬m記對面
記得要book左先唔係有排等

細個住安蔭
利申：阿婆重住緊 間唔中我都返去訓兩晚

話時話 有冇安蔭巴打記得十幾年前 係有小販檔
好掛住啲粉果

第一次食聚腎美食,又唔錯喎

無乜印象

德蔭對面，大快活隔離嗰個位

石蔭撚報到

衝會個間我親戚開

做唔住?

係啊 細個成日叫屋企人陪我落去買

讀書時期lunch time走去食
等到lunch time完都未食得
但係真係好味
同川味有得比

可以行落葵興但仲慢過坐巴屎

OHMYDOG 世界第一
斜路米線 認第二無人敢排第一

Exactly what I mean

上面有巴打想搵鰂魚涌紅van?
咁耐以黎淨係見過幾次，朝早7點幾石排街出青公，唔知使唔使留位

叫佢開番喇，好想食 好似無乜幫手，得一，兩個人

喱兩間我覺得都差左少少

同斜路米線唔同類但各有各好味

家興好抵

家興真係幾抵！

有冇巴絲見到下晝石蔭邨派鮮奶 咩事

石蔭撚留名

米線越黎越多人

安蔭jj留名

多撚得新假期

感覺上仲無以前咁好味

果時中學食飯行落去食邊有咁多人

嶋假期
平時都係未到或者過左lunch hour食先冇咁多人

係，以前中學食真係 移家買外賣一時啲米線太淋，一時又太硬，想食好食既真係睇彩數

小鍋米線

無通宵車落荃灣

石籬商場 去荃灣個小巴站有，但早上830開始多人，落雨會更多人。

有冇興趣搞個tg grp?

熟客會打電話落定單
係幾好食

個味無以前咁濃烈

唔好講出黎
不過有時佢都唔比咁做
因為試過有人叫完無黎拎

沙嗲~沙嗲~

石蔭jj華麗留名

青衣何鴻燊 好耐無見佢黎石蔭，先前食過一次

好食係幾好食但我次次食都會肚屙

一星期開幾多晚

我又唔會

一次都冇撞過佢 佢通常會係石蔭邊到出現？
好想試下

Btw有冇人鐘意食富國雲吞麵

禽日先同佢一齊坐31M
不過佢話自己都老啦,無咁好力仲成日四圍走賣沙嗲

有咩特別?
食過好幾次,我厭佢份量少唔夠飽

好耐冇上去，而家石蔭石籬商場入面有冇咩好食?

石蔭商場就薩利亞掛

佢個沙嗲真係送飯都得

佢d雲吞唔錯 同埋都算平
不過細碗係真既

富國係邊頭架？我雲吞麵都係食開潘記

但係你唔覺得偏甜咩個沙爹？我覺得都係一般好食咋

馬記豬排炒米打手留名

馬記真係冇得輸 點撚解可以咁好食

石商美心西餅出面 公園個排

計我話TOP 1一定係馬記
街粥 尚品 金豐 泰禾 潘記 都正
小食店 365 華dee贏曬

咁多年都冇行過入去 搵日試下先得

馬記除咗豬扒炒米有咩其他撚手嘢
btw潘記,錦豐

牛扒都好食

石籬商場對面

係偏甜

馬記未食過,前兩日行左去金輝買飯

講起錦豐
亞潘今次算做得長
對上一間好似係十番

淨係講食都講咁多版

咁的確幾多野食既

我真心好鍾意依區

住方面真係幾好,又靠住山,但大塵
食方面都算多款
交通就唔算最方便,但都唔算差啦

有無人記得馬會對面商場個冬菇呀婆，以前一入到去就成大浸冬菇味 雖然佢有時好串，但啲野真係好抵食，可惜執左

有D印象但好似好耐之前?

未食過石籬果間「葵線軒」既米線 都唔好話上過石籬啦。雖然佢個抽手次次都唔同味，有時鹹有時酸，但整體都好味。

搭車就.. 不過不失啦
雖然唔係地鐵站附近

成十年都有,BTW 真係好抵$10食到你飽

擴張後就無去，又加左價

講開食,有冇人識食天網條路有間麵包鋪既頹飯 雞扒蛋飯 由10蚊食到宜家廿幾

邊度？

石富對面

有冇人食過葵星斜路間福園
個豬扒飯好好食
不過執咗好耐嚕

係，中學既事黎，好似被人話佢無個牌所以執左

葵涌花園商場
燒魷魚都好香

係唔係家興果個商場？

exact7ly

門口檔定係商場入面架？

執左好耐喇，入面

bye

記得 好正
第二度食唔返個種味道

今日先試,正正常常啦
反而佢個中湯好飲D,今日係蕃茄薯仔湯

其實我覺得都可以接受
係出港島耐D

我都覺得算係敢架喇 搭幾個字巴士去到荃灣/葵芳

旺角搭小巴都係3,4個字到,所以都OK啦

尤其出街去到夜媽媽，朗豪對面搭紅van返屋企，翻到屋企問朋友，人地連車都未上到

亡命紅van

依家無咁誇啦，所以都無咁快

葵線軒

凌晨有冇紅van出旺角？

梨木樹接唔接受 一個夾係中間嘅半山屋邨

孤島

深夜肚餓冇車真係慘到喊出黎

梨木樹有咩食

得商場?

野食黎講，財興係咪比人忽視得好緊要

m記都冇

有冇咩平價野食得飽

麵包鋪

石蔭坤記/一口麵D炒米
唔記得使唔使十幾蚊但一大包
覺得齋咪加醬

一口麵係邊

石蔭潘記條巷行落金輪之間
之前好似o係下面32巴士站度開舖既

我十幾年前第一次食都接受唔到咁幼，跟住冇食

由細食到大 以前係123座個熟食中心度搬過黎
d人話佢污糟呀嘛

我就行落去新金豐食

幼稚園開始係熟食中心食到依架，日日食

我接受到
不過我通常食炒飯

晶心有個炒分ok既

炒丁
雞扒正

有，見到揮下手就有得上

財興老闆娘好似沈大師

btw其實食口福定有口福（馬會隔離）
個特色越南河幾好食
仲有早餐既話去瑞士都幾抵屌

財興食過幾次都肚痛唔敢食

依家石離商場對面開左間雞煲
有晚去食有個侍應好索
有無人識佢？

有無人踢下波？

感覺好似碎曬既米粉

有口福 不過好似都幾污糟

小食店365好食？經過見好似好多野食但驚伏

其實住哩度d人覺唔覺好麻煩 又起山

係759條斜路？
btw 行遠啲 葵興嘉寶小食

石籬JJ留名

冇啦，佢轉左手喇
以前中學lunch成日都過去買飯食 勁慳錢

唔覺

喱間抵食

呀婆粉仔唔錯喎

葵星潮州粉麵

邊度?

係咪呢
佢果油渣好食過石籬粉仔啦
仲平咁多

阿婆粉仔其實係邊

其實我好鍾意食尚品 黑椒牛柳絲炒烏冬

認真安蔭情況同梨木樹一撚樣 要行咁遠不如樓下求其算

我鍾意黃金鮮魷

好彩安蔭去石蔭石離都好快啊

石籬留個名

呢頭有無雞叫？

納DEE大本營東寶樓?

佢炸粉OK但食料一時時
上次食個炸鮮魷好un

我上次食果個勁梅

石離果頭架？

杯奶茶幾高質，野食而家都三4十蚊個飯
但都算係咁啦

頭先食左石蔭elephant個午餐，幾高質

紅酒燉牛肋配雜菜薯泥 $55 免加一

我覺得佢地頂死隔離BAR

係呀,夜晚出沒

幾年前食過兩次都有甲由响湯,不了
幾廿年前個冬葫亭時,佢老豆老母做個時真係無敵，必加底

係,隔離間bar拍烏繩
遲早執。定價太貴

有冇人知馬會行上去間串燒係咪執柒左

係金豐食緊下午茶

經常食，裝到滿哂

住咁耐好少落街食嘢

利申 石籬

石蔭商場要開大快活了 , dsc 舊位 , 迫走埋傢私鋪

其實應該開大家樂，話哂安蔭已經有大快活

頭先食完經過，隔離bar個廚師係沙發訓覺玩電話，間鋪咁大仲要冇人，仲話好似係d高級餐廳廚師自己開舖，依幾年都係見佢冇人幫襯 太貴既嘢依區d人捨得條春

我覺得好多油d嘢食

開正廁所隔離

間 bar 整得唔好食 , 可能我口味問題

安蔭點睇？乜春都冇 想睇下靚囡都唔得

聽人講個德國豬手好食喎，我一次都冇如果去！
有冇人次次見親間bar都同我一樣諗：點解仲未執？

安蔭以前有百合屋都話可以頹食下，依家好似廢墟，街市仲要on99荒廢咁

安蔭係廢城

所以我次次都係走落石蔭食

夏天落一落都出哂水..打死都唔落

想問財興其實係邊個位?

行落去都ok，上返去就一定巴士

安蔭成日有傻佬 肥肥地戴眼鏡 戴耳機 行黎行去 好可怕

其實街市檔暉記都唔差既

Lm

屌 yes 仲會拎住罐可樂

有兩個架有個光頭 兄弟黎佢地

我大伯都係精神病，不過佢就冇戴耳機，戴眼鏡同埋腰包only 雖然我同佢冇兩句，不過佢其實每日係安蔭行黎行去，冇惡意
其他精神病人我就唔清楚，但係我大伯其實好好，試過比d mk蝦佢

係咪成日拎住罐可樂個個

屌同一部lift 等lift個陣勁驚

以前石蔭商場有個人成日瘋狂掃地 , 但近年好似無再掃地 , 只係日日企喺 m 記出面眼望望

有冇人幫襯過何鴻燊 how is it?

唔係死左咩 ?

前日先見到佢喎師傅

沙爹佬 ?

係啊 何鴻燊嘛

年頭有人同我講佢死左
但我今年真係無見過佢

我早幾日先見過佢

好彩你都見到

金花間素食真心高質，可惜無乜人流好驚佢執

係邊個位啊？
想試下齋，同埋有咩推介？

石籬巴打
幾鍾意食商場間越南鋪
但越嚟越貴 啲餸又少

早餐：沙爹豬+雞亦 檬粉

我都唔想佢執

食口福隔離個商場

係商場入面？有咩必叫？

夜晚就菠蘿咕嚕肉羊腩煲，好食過真肉！
早餐樣樣都咁好食
好後悔咁遲先發現 仲要全素

依架飲緊茶 好掂，估唔到食素仲好食過食肉

幼稚園食到中一執左
細細個叫佢做魚蛋婆婆 因為次次都買魚蛋冬菇豬皮加埋花生醬 世界級好食!

我食過次但應該叫唔中好食既飯
不過佢地好西利,竟然做得住

未試過
試下先

好食還好食,呢啲素食隨時仲差過食真肉
大量油鹽醬醋調味出黎,小炒多數落重油炒香
食過幾次都係咪攪

仆街有時佢啲野唔擺返入雪櫃
蘿蔔焗撚到酸酸醙醙
呢家走落屏麗徑個間麻川風味食仲好
啲魚湯底好撚好食

只食植物蛋白質都唔健康啦

又落雨...

好大雨

偏食

如果佢地有外賣就好
天時暑熱去買都幾係野

天時暑熱送外賣果個仲慘

咁我懶搵藉口去買姐

安陰狗又要捱大快活

安狗

好難食間野真係

慘

會專登爬山上去食佢啲早餐炒蛋

個擺盤好靚好吸引 不過我唔好牛

N年前農場餐廳個位

個日經過好似宜家做緊晚市8折

係咩😂唔係隔離間bar先有折咩？

佢有好多款架 唔牛可以魚

咪講緊隔離
我食過次其實唔差

又返工

石蔭撚已經係葵芳食緊草根早餐

呢間野係咪斜坡果個toscana?

唔係，係elephant kitchen

好耐無買過佢地d三文治

係Toscana過多間舖既elephant

耳機 可樂 煙 次次見親佢都係呢三樣嘢

pish

仆街 我食開個d 無人講既
越南河 個粉仔 同埋個間無敵豬扒 唔知乜9 雞扒 ohmydog?
有時係個面做野 有咩推介呀

ohmydog有相對無咁抵食,不過佢D意粉都好想試
無敵豬扒咪金輝,正呀,間唔中都幫襯
有口福個牛河咪唔差但聞落好特別
如果講商場o個間就一輪無食

金輝係馬記隔離 次次諗都唔洗諗又去左馬記

我同你倒轉，馬記真係未幫襯過

仲有間麵包鋪 d 腸粉魚蛋燒賣 糯米雞 勁抵食🤘🏽🤘🏽

而家先知安蔭做左廢城
而家個三間中學會去邊度食?

落石蔭19豐，尚品個d囉
學生餐抵屌嘛

我都想去試試芙蓉蛋飯

有無人知點解馬記有時見到人地
杯嘢飲好大杯？
係熟人定加錢
馬記平時杯嘢飲好細多冰但
要加成7蚊

成班公屋仔

好似加兩定三蚊就有得加大 要同佢講加大
午餐果d加兩蚊就有野飲 係炒米果d冇啫

但我去度整係食炒丁

芙蓉蛋飯緊係要幫襯鴻運

齋講豬扒飯黎講絕世豬扒岩我口味D
佢地D鬆D

鴻運係邊

石籬友

天網o個邊?

我住石籬但真係好少係石籬食野，我係山頂撚，落返商場都10分8分鐘，唔願落山

之前搭小巴見到個巴打米八仲要好靚仔

住山頂真係好慘

lunch想食燒味，有冇推介？

有冇人食過d老店，例如新香，坤記呢d

金樹林？或者石蔭街市對面但幾貴，唔係唐順興

我會去坤記買粥

食燒味緊係去商場酒樓買

我麻麻酒樓

我好鍾意去富臨食

富臨算比較企理
石籬商場2期對面o個間未試過，好似新開

頭先食馬會樓下間餐廳，佢老母難食到喊出黎

老地方?

富臨下午茶燒乳鴿好抵食

好似叫好地方？

咁我記錯,食過一次覺得無咩特別,食百味雅好過

屌佢阿媽，我食左個瑞士汁雞比公仔麵
根本同豉油撈麵冇分別
鹹到腎虧

我多數去食晚飯
佢地以前個片皮鴨個摩摩好好食
依家差左

下午茶我鍾意叫燒鵝瀨粉 好抵
仲有南瓜煎堆

真係食屎好過

咁誇

住石蔭大家有無見過一對一肥一瘦淨係著孖煙桶踢拖既男人？ 朝朝都見到佢地...

又係痴線佬?

唔知佢地係唔係痴線，不過佢地身上淨係著一件孖煙通，踢拖.... 成身都好似好污租

o係石蔭外圍好似少見喱個人

佢地會行到落和宜合道個頭 返工同佢地同路....

好似好得人驚咁
安石蔭石籬好似咁多喱類奇人異士

前幾日行過，點解食口福賣$28隻雞脾，諗住仲係快餐店價錢

除此之外，仲有好多東南亞人士

佢地應該唔係石蔭住 , 但日日都經過石蔭行去運動場 , 見過好多次

佢一個雞脾飯好似都40蚊
不過新鮮炸既話的確幾好食,同埋佢地用淮鹽調味

喱樣我反而接受到,或者咁講,無佢地我無穆斯林咖哩食
同埋同中国人一樣咁嘈

唔知點解見你地講覺得幾好笑

朝早9點零行光輝圍會見到，肥龍瘦虎咁

石蔭安蔭好多弱智或痴線佬 , 下午 3, 4 點搭荃灣 235巴士會經常有弱智或痴線佬同人爭巴士車頭位

不過講起我搭36b都預過
我就讓座比佢

不過話時話,喱幾年連西人都易見左

有時佢地仲拎住拐杖，的住個袋

我覺得佢地咁老都搵到對方相伴，幾好啊，唔係身型差太多，我諗佢地一條孖煙通都可以兩份著

肥龍瘦虎

但佢地走出走廊玩，好嘈
成日尖叫

有冇巴打講下穆斯林咖哩係邊

係唔係屏麗徑7-11隔離條路個間?

巴打你都係山頂？

住半山wo

金山半山區

冬天上去直頭想死 , 仲有一忽更加高好似係居屋 , 果度相信更加荒蕪

成日覺得安蔭好多痴線

利申：住安蔭

有個成日r頭嘅痴線呀叔

仲有棟公屋同居屋一樣咁高架

怡豐苑位置應該比石與樓高一節 , 睇 google 地圖感覺好開揚 , 好舒服咁

石蔭路近恆生個頭既巷仔有間粉麵,係兩個丫伯(次次都係著恤衫)打理既,想問下係咪執左?

7仔o個邊另一間黎,係愛美食o個邊巷

粉麵既話好似仲有?少宜個邊但應該知你講邊度,明記對面呀嗎?

咁你唔好彩

石籬撚

住安蔭最高點

明記對面果間係鴻苑 , 巷仔商場係另一間 , 超舊

鴻苑對面係福林

我攪錯 , 精神錯亂

好地方啊？

石蔭街市差唔多朝朝早都有個阿婆問人拎錢搭車

食咩早餐

金花下面成日有傻佬坐喺度。行過都覺得討厭

石蔭街市側邊行去搭35A條路好撚迫
重要檔檔都係散貨場 貨擺得出 d老人家又棟哂係出面睇
次次趕時間行都好燥
d乜柒議員又唔處理下

係啊好地方

呢頭有咩好食 除左石蔭米線

你由第一頁睇，應該講哂依頭既餐廳

開心同福林夜晚小菜唔錯

原來𢡟源執咗

平時過果度行外欄多 , 但有時外欄都俾啲散貨場放左野 , 焗住行出馬路

仲要次次都係d阿婆胸圍底褲藥材

好似成 $600 一日 , 真係咁好賺 ?

好似成 $600 租一日 , 真係咁好賺 ?

唔好咁諗 我住果度公屋 d蚊多到喊 落街又唔方便 所以連落商場都要揸架車落去

馬會對面個商場真個歡喜素食係正架？諗住今晚帶媽一齊去食，有咩正餸推介？

住荔景係咪唔受我玩

聽人講話難食都唔信 自己走左去試
真係好難食

係
bar pacific個路口行入去

小菜一定尚品

成覺坐係個條行煲煙，原來就係個間

除咗個四眼肥佬之外 仲有個成日帶住黃色假髮嘅痴線婆

咁遠

好似咕嚕肉？

我食過次覺得一般

我覺得尚品d食材唔穩定

咁多極品

試下有幾難食都好既
我唔食過都唔知原來公仔麵係可以整得咁難食

黃色假髮我都見過

想問下石籬有無影證件相既鋪頭？

我之前去荃灣綠楊影

石蔭影都得啦 , 平靚正

有咩
唔知

惠康樓上果個商場仔有間好平 , 影得都 ok , 坤記隔離果間影得靚但貴啲 , 果間野有兩隻貓

去開有貓個間
幾nice而且執相執得靚

佢好似成日坐喺惠康前面嗰啲位 其他人都驚左佢

一次都未見過

渣ga

係唔係叫鴻坤？

喂，鴻坤影相會加面珠燈 紅卜卜，好醜，好似女仔影先會咁.....寧願俾貴啲影，兩公婆有時仲好串，不過有時又無野

好撚難食 又多油

個日最後到自己煮無去

我講有兩隻貓果間叫志達

即係明記附近？

係咪米線上面老人院個邊？
之前壞printer 趕住印野去搵佢印
我話要印雙面佢自己㩒錯一版2頁
印完出黎又話我講得唔清楚搞到佢印錯
唔記得佢有無收印錯個張紙既錢
但如果唔係好趕時間我都係去返有貓個間算
起碼會nice d

果兩公婆好撚串架

醒起以前石籬商場都有間 個女人閪到大宇宙大爆炸

其實一直想問東村對面個座係咩？見佢藍球場又有野圍住，又有鎖咁！

勇石樓囉

有無盛蔭樓

晚餐食咩好…

真心咩學生餐好平😭😭

終於有人理我
其實算幾高質添

又平又好食
依家變咗日本料理 唔係我杯茶

想問下斜路間粉仔仲係唔係度，我食過一次覺得一般

和宜合道熟食檔,好多款

石籬粉仔

定係街粥?

光輝圍有冇邊間正？

街粥幾正呀

想打邊爐

煌極定另一間唔知咩雞煲?
無試過

好耐無買黎食

Agger 成家都閪到仆街 唔講以為殺咗佢全家
好彩執咗

石蔭垃圾站有間燒臘鋪啲肥叉幾正

btw講起奇人 有冇人係葵興附近見過一個好高嘅人但係條腰係歪埋一邊嘅
次次見佢行都覺得辛苦

好似行路返學見過

以前見過

梨木樹人士表示葡萄， 你地個邊好多野食

石蔭茶餐廳密集度數一數二

講真 北葵涌啲屋邨真係屌打全港屋邨
要食嘅真係好多勁高質，單係一條石蔭路已經贏咗 仲未計其他地方。成日覺得呢區好似啲隱世地方咁得葵涌道同青沙公路連入離，次次坐紅vans翻離都好似有種去咗第個城市嘅feel咁
利申安蔭jj
最後係。。。尙品世界第一

瘋狂吹奏
你好似誇張左

哩個真
但好在各有特式

金樹林？佢d燒骨好味過叉燒

覺唔覺街粥老闆娘個女好正

搭車落黎好快到

有冇人成日見到二個，一肥一瘦既阿叔
通常唔著上身衫 二個成日周圍走
上次瘦果個係石蔭巴士站條路屙尿

成日梨木樹見到

Yes,下次試下燒骨先

係啊 超舊個間，呢排我行過都唔見佢開
兩碗雙拼加碟菜同汽水好似$70,大大碗
真係食人情味

一肥一瘦住蔭恆

前面我都問左
肥龍瘦虎

之前石籬成日有個癲婆有冇人記得？ 喺商場啲馬路到嚇人 有次仲喺石商門口dum個垃圾桶 好耐冇見佢

小肥牛同魔芋雞都好食

問想好撚耐
有冇人知呢度d 圖係點解？邊個貼？

位置：

我下次有機會親自影

係差好撚遠！！！！！！！
以前果個我屋企1星期去1次
依家果個打五折比我都唔去，垃圾

呢個真係童年回憶
一邊賣熟食
另一邊賣零食
成日去幫襯
一諗起d 回憶就返曬黎

仲記得賣熟食果個好大隻既阿姐幾好人

係咪好似叫旺記？
入口放滿台
好窄
但佢d 扒蛋飯汁好正

係咪呢間？

幾年就好似已經聽講話個阿婆有大病

我老豆屋企係石蔭，
我細個就比左呀嫲湊大
所以我都算係係石蔭大掛

石蔭真係一個老人村
除左茶樓同小食店就咩都無

反而我老婆屋企係葵芳
好似都好小小。。。

有兩間架

不過我唔知邊間先至係真

商場咪有
不過果兩公婆好串
利申：十年前影過

1000